明白點解有啲人做野好似唔醒水咁

平時問同事野都LOAD十世先答到
成個人好似味開機咁
另一個角度睇又明點解會咁
點打拚都係人地事業,做咩要同你咁投入

大家對工作價值觀唔同 全世界都係咁
咪又係有西面撚屌一蚊都同公司慳到盡

會唔會只係你廢

有時太醒目未必係好事

有試過

有時你講一句野
我個腦諗到好多可能性
一時答唔到你
跟手就俾你話未load到

係老細面前醒水咪得
唔係老細問點解要答你先
一陣答錯左, 會唔會被你話XXX講架

你講得岩！